促請各國對香港發出旅遊警示和宣佈中聯辦、香港政府和警察為恐怖組織

不知有沒有英文較好的人幫手。